健康又滋味推介：必食m記蜜糖芥末醬溝健康粟米杯

人間最高享受啊

好似啲嘔吐物

平時係咪食開屎先會覺得咁樣食係享受

你試下先啦

我做錯咩事，點解年年介紹你地年年都唔buy

無限栗米杯

加醬仲叫健康？